通識科考生對考評局出題嘅意見

新聞自由即使面對國家安全都係冇妥協嘅餘地
新聞工作者就係為咗揭露真相先會報道新聞
若果揭露嘅嘢係真相而又影響國家安全
呢隻獲應該係又政府孭
如果政府冇做呢啲行為
咁又點會影響到國家安全？
所以呢個衝突位根本唔成立

推

可能唔想比人殺科
利申，見到呢條都驚左一驚

新聞自由非極權社會必然產物

冇言論自由點會有新聞自由

邊有極權社會有新聞自由
講乜嘢必然非必然
都奶咗落去就唔好諗住立牌坊啦

咩係國家安全

佢淨係拋個term出嚟

屌佢老味我寫唔落手
求其寫兩段各四行俾佢算

根本係偷換危害國家安全呢個概念 原本係講緊俾你執到核彈發射制個密碼唔可以因為新聞自由而 publish 因為會冚國剷，但當危害國家安全降到連話刁大大似維尼都唔得嘅時候，呢種“兩難問題”已經無討論嘅價值

巴打你咪預左得下品分數
我掩住良心寫左版半

係啊我預咗得兩分
由佢啦呢啲分當跌咗